仲有冇人記得呢條友

當年moto機仲係用緊TI OMAP U